一人一個返學聽到最煩嘅一句野

岩呀，岩呀
次次聽到都勁想打人

岩呀

岩呀，真係好撚煩

係囉係囉

我哋依家一齊低頭祈禱

有聲嘅⋯⋯